自從讀咗語言學

終於明白咩叫"雖然不知道你在說甚麼，但好像很厲害的樣子"嘅感覺
由其是係 符號學

勁

早知讀電莖

讀電莖你可能做緊第2個faker

岩...錯失大好良機

有心唔怕遲

其實讀完可以做邊行 除左教語言學

鐘意語言學 揮個手

ling真係痴撚線公司黎
加埋堆structuralism-poststructuralism discourse rhetoric representation 乜乜柒柒最後其實自己讀緊philo

等乞食中

漢語語言學 乞得仲勁

1年後就要乞食

每日努力練習中

唔鍾意但揮手

要用韓文讀

Cls點搞呀

所以semiotics食緊屎

我elective讀緊discourse專攻moving images
啲咩野sign syntax真係幾有趣

你啲source都係韓文？但大量主力source都係外國寫

走過去搞culture cum politics完全冇問題 focus玩

everything韓文，除咗人名同某啲專有名詞會整多個英文喺隔離括孤括住

寵寵寵咁讀ling真係開心仔

唔係講笑，上wiki用中文睇都唔撚知佢up乜尻，用韓文